Ibanez電結他應該點樣tune音？

話說呢次係我第一次tune Ibanez 結他
唔知點解tune極都係走音
Floyd rose亦不斷向上傾
背面條彈弓我已經盡量鎖到最緊
但Floyd rose都係有少少傾斜
所以想請教下大家應該點樣tune先啱？

係咪換左10/11既線
而家d線拉得太大力
後面加多條彈弓就balance到

係呀，用緊10線
諗住本身有3條彈弓
完全冇諗過會唔夠力呢個問題